他非常嚴厲地面對著我，似乎要用他突然提出的問題使我為難。 保羅Patoff | F。 馬裡恩·克勞福德 
 加里隨即改變了航向，以打亂輕型護衛艦的瞄準方向，不久後，輕型護衛艦停止了射擊。 拉爾夫·格蘭傑的命運|威廉·佩裡·布朗 
 他從不被惡劣的環境所嚇倒，他的眼睛是那種十個人中有九個能使他難堪的眼睛。 馬克·吐溫傳記，1835-1910，完成|阿爾伯特·畢格羅·潘恩 
 我退到“元帥”那裡去，似乎使伊皮奈夫人很為難。 大概她沒有料到。 盧梭懺悔錄，完成|讓·雅克·盧梭 
 這位黑頭髮的女士沒有出現在Hôtel de l’europe，這並沒有使Verdayne感到非常不安。 正午|匿名